是靚晚 老母靚餃

韭菜豬肉佢影相

合照啦

伯母今日影得幾好

煲蓋見到你個樣

想食

冇可能我都未返到屋企

多謝

come! 佢今日起碼包100隻

你過嚟食啦

咁多

1

好想同你做愛

今日冇動感

一人廿隻

我都想你呢個小淫娃

佢已改過自新

想同施玩餃子盛

CLS

叫施媽包多啲

都唔係動感靚餃黎既

動感靚餃

伯母(D餃)真係好撚正